緊急 lunch time 罷工

屌晒你地老母冇人出嚟罷工

全部都係細路仔 依家仲要有人連中3槍

你哋係唔撚係人啊

推

即刻放低手上嘅嘢同我出嚟

即刻同我出嚟

你哋有冇良心㗎

呢家罷啦

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

即刻出嚟啦

而家全部地方都唔夠人

仲等lunch?

點解有人開槍仲可以當冇事發生

今日仲返工個啲唔會係同路人

香港人仲想做駝鳥幾耐

仲lunch time,呢家啦

即刻出嚟

罷工啦

屌你老母射死左人

屌你老母死咗人呀

而家仲返工咩心態

仲lunch time

屌你老母死咗人

lunch time 罷工係乜玩法